{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산(배내골) 영남알프스"
    },
    "text": "美しく秀麗な加治山とペネコルの渓谷と共にする自然テーマペンションです。 様々な客室と団体宿泊が可能なベネゴル最大の店です。 当店と連携して料理の提供も可能であり、炭+グリルは20,000ウォン(4人基準1時間程度の炭火量)です。 炭火は一日前に事前予約をしなければならず、個人炭火は禁止されています。 入室は15:00で退室は11:00です。 送迎は不可能です。 バーベキューも炭+グリル20,000ウォン(4人基準1時間程度の炭火量)で利用できます。 一日前に事前予約が必要であり、炭火の追加や個人炭火はできません。 人数追加は費用がなく、利用場所は個別バーベキュー場です。 雨天時にも利用でき、利用時間は入室時から11時までです。 幼児の基準に応じて人数が追加され、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済する必要があります。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できませんし、ペット同伴はできません。 その他の情報では屋外プールの利用期間は6月末から10月初めで、利用時間はチェックインから21:00までです。 利用服装は水着、Tシャツ、ショートパンツ、ラッシュガードを着用する必要があります。 客室には消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。 駐車は無料で可能で、ペンション内に韓国料理店が運営されています。 カフェでは、さまざまな飲み物やコーヒーを注文できます。 入室は15:00で退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような自然テーマを持っていますか？",
            "answer": "このペンションは美しく秀麗な加治山とペネコルの渓谷と共にする自然テーマを持っています。"
        },
        {
            "question": "何人までの団体宿泊が可能ですか？",
            "answer": "様々な客室と団体宿泊が可能で、ベネゴル最大の店です。"
        },
        {
            "question": "炭火+グリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火+グリルは20,000ウォン(4人基準1時間程度の炭火量)です。"
        },
        {
            "question": "炭火の予約は必要ですか？",
            "answer": "炭火は一日前に事前予約をしなければならず、個人炭火は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューも炭+グリル20,000ウォン(4人基準1時間程度の炭火量)で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "一日前に事前予約が必要であり、炭火の追加や個人炭火はできません。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加は費用がなく、利用場所は個別バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "雨天時にも利用できます。利用時間は入室時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児の基準に応じて人数が追加され、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールの利用期間は6月末から10月初めです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックインから21:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用服装は何ですか？",
            "answer": "利用服装は水着、Tシャツ、ショートパンツ、ラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "店内には何がありますか？",
            "answer": "店内には韓国料理店とカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェで何が注文できますか？",
            "answer": "カフェでは、さまざまな飲み物やコーヒーを注文できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 679
    }
}